獌都返生了，幾時輪到我地阿記

我地阿記要重拾當年光輝
斬獌，諸镘，殺車，劏痢，拔刺

英超IS our 阿記

啥们阿森纳在教授的带领下难逢敌手